消防撚口裏說不

身體卻為警犬含

樓主講野仆街到

#17留言
警犬 一陣返到狗屋有西屌

拉

消防入面其實好藍

yes,只係大家對消防存在太多幻想

繼續賣警犬含

幫

不嬲藍到紫

真係未做過政府工 唔會知
年青一輩會黃d

政府入面d老屎忽,
尤其係97入職果班,
享盡哂所以福利,
就連香港發生咩事都唔知,
甚至有人會驚訝點解年青人
買唔起樓
思想上離地到仆街

收皮啦樓主左膠冷氣軍師

救護員就有見地啦

Cls消防入面藍？
分化撚真係住山洞以為自己得天下

死傻西我緊係知前線黃, 我講緊高層含撚呀 智障咪撚上連登啦

咁就係人都知啦
打又唔打撚清楚
出個人都知既post做乜撚野呀

呀屌我知d係人都知既野，係唔係好撚勁呀

畫公仔使啦使撚畫出腸呀 on9